有無人買過床返公司訓覺?

係公司有房，可以閂埋門

lunch hour好長，成日都好眼訓，諗住不如把心一橫買張平平地床墊返去訓覺好過

買海馬牌果d摺疊床定係買張瑜伽墊當床咁訓會好d?

買咗張摺床日日都訓

買杯啡做自己野好過la

無嘢想做

做尖

以前返大陸做野
見過大陸同事lunch time拉張摺床出黎訓
張床平時收係無人嘅partition

以為你潛咗水

我當咗連登係日記，偶然上嚟9up幾句所見所聞

果然工作壓力大，前輩加油

中學嗰陣買咗張摺床返班房瞓

兩~三張轉轉chair 拼埋咪訓到囉~~
(利申: 返shift 會咁做)

好大陸feel

以前係香港試過幾撚正

唔係講笑，訓完覺再做嘢個效率真係高好多

我個時係食完lunch就會訓，訓45mins左右，爽撚到

Ching應該係高層，又同AO打交道又有自己房

佢地好似個文化係咁
食完lunch全公司熄哂燈靜哂 個個都開張摺床訓

試過
舊公司office有幾間吉房放雜物
食完lunch我會放塊帆布banner喺地下墊住瞓

有無枕頭同被?

冇呀
平時有個cushion 同有件衫放喺辦公椅上面, 中午就用嚟瞓

公司有個休息室，入面有三部按摩椅同兩張碌架床唔駛買

但係無咩私隱度

樓豬買完搵人運個去之後 咪全世界都知你買床瞓教

摺疊床可以手提返去嘅

正呀 訓半粒鐘都正呀lunch